唔知今年英超最後一輪曼城會唔會有2012年個次咁有驚喜

唔係曼城球迷都睇到好激動
當年反曼熱潮未退
嗌到俾樓下投訴
Agüero ooooooooooooooooooooooooooo

利贏到富咸同哈多士再講

呢條先係Agüero ooooooooooooooooooooooooooo

反曼熱潮而家退左

我地捧左盃啦ching
訓醒未？

曼狗而家地底泥，反嚟都晒氣
黑哨利係頭號打擊目標

Qpr 條友紅左 再踢人有冇罰

有劇本

大家法國人，一邊護級成功，一邊奪冠
有咩問題???

曼狗拜託唔好再柒話咩假波

今場曼聯3分
狼隊93分鐘絕殺利

問過利迷未

每次睇親都覺得好癲
好彩直播睇住呢場波
就算唔係曼城球迷
阿古路一入波個下
係屋企咆哮 鳩跑
到而家都記得

好癲
個commentary好神

今年暴聯點都係贏家

當年都有叫

on9 果個前利黎架

邊個

聽晚曼城會失分啦 冠軍一早冇懸念